一年幾啦

平時乜野都就哂佢，食嘅，玩嘅，甚至連佢鍾意嘅興趣我都會陪佢做。
年幾以嚟，一有時間就去揾佢，陪佢，冇選擇去揾朋友，驚佢會怪我冇放佢係第一位。

part time、補習賺到嘅錢 成日都唔捨得用 諗住一齊出街嘅時候可以夾下錢 或者有時可以我比 唔洗佢出哂
一個星期賺得個幾舊水，除左食飯，我真係唔敢亂洗，見到靚衫想買，但一諗起如果啲錢留番係出街拍拖時用就唔捨得買，真係好耐都冇買過衫，唔止係衫，好多時候買日用品都左度右度，剩係買最平嘅。自己一個嘅時候食飯都係揀最平嘅$24 M記餐。

因為兩個都仲讀緊書 加上我屋企唔係小康家庭 入左大學後都冇問屋企人攞錢

有時候唔係想有人可憐我，或者覺得我付出左好多，只係想你可以係心靈上支持我，話我知你明白我辛苦即使可能你唔明。但我好需要嘅係support，好攰時你話我聽你會陪住我，有時會好羨慕其他人可以依靠依賴男朋友，或者點發脾氣都有人係身邊氹番自己。 可能個要求係有少少港女，但嗰種被重視被呵護嘅感覺、
安全感，我真係好想要。

其實我唔敢講出口，因為我知你會點react，已經有啲死心，但好想抒發出嚟，希望你會睇到。

我ex同你一樣
可惜我發現太遲
好想可以攬實佢 想同講 其實好愛你 唔可以無左你

點解唔揾番佢？

cheer up